【逼不及待要好好玩玩了】網戰都輸叫乜嘢連登仔？入嚟打藍絲啦喂！！！

活動前期好多有愛國fb ac嘅巴絲，需要你地嘅時候到啦一齊入谷鬧廢青！打甲甴！令我地呢個家變得勁美好
廢青唔聽話？打！
廢青搞事？打！
成班未交過稅嘅廢青曱甴係到搞搞陣我地一定要好好招呼佢地
理性討論無撚用，網上洗外媒版都無撚用
我地要打到越南馬嬲黃之鋒唔敢再搞港獨

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

pish

推

推呀

死廢青搞亂香港

Infiltrate

push

打廢青
除廢青

識玩！同古人一樣玩法

呢度有藍絲文宣!!!!!

文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

Book mark幫你推
擺咗上文宣Channel未

我地真心愛國
跳閘文宣加油

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

無人搵我現實生活係毒撚
估唔到網上都係

要人呀要討論
大家搵我我靚過林鄭㗎

channel好似唔多見, 見有人推過
其實大家真係要搞多D藍絲文宣長輩圖真係好好用

注意文宣用詞
之前見過有啲文宣好明顯係扮藍 / 屌藍絲

要代入愛國心態 睇多啲真藍絲講嘢
不過副作用係自己會精神分裂

同埋睇得多會有負面情緒
當係衝破同溫層嘅代價啦

下我愛國愛黨㗎喎
點解要鬧我

整左幾張
已經mentally好攰
但真係要做 希望多D人幫手

add我tg
一齊討論下愛國之道囉
Del人有鬼用咩

我睇下搵唔搵到多啲人幫手

藍絲帶mode：若果唔係有偽普選，我揀撚咗曾傻華啦…

Me love china
Ho love china

推!!

屌你地淨係推無人搵我
我大波過大波嬅㗎

屌
我比人鬧啦好驚無人幫我？

Push

Tg搵我呀我靚過林鄭
大波過鄭若嬅

Fact checked hj2q jj都損

大家快啲嚟同我棍撞棍好多正片介紹

有d咩可以做？
入去放流料？

721 831

推!! 做野!!!

推呀，輸緊10比0架

推起佢啦好嘛

tui

光復hk

幫手推

網戰都輸叫咩連登仔

兄弟加油！

真心覺得宜家好有14年嘅影子
d藍蛆仲團結過我地
我地仲係度做乜柒? 屌人熱狗 屌人分化
坐係度話藍蛆收錢做嘢 但自己乜春都唔做
一輕敵成個運動就會逆轉

我願榮光歸香港

推！

PuShhhh

屌好似del錯咗 hi多次得唔得

將連儂牆變長輩牆，到savehk 清時屈佢地係黃

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

Pish

推推推

歡迎入谷
Tg我
我靚過林鄭 快點來找我

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

戰吧！

與其一見藍絲就屌人
不如be humble試吓感化佢哋
態度好真係好好好好好緊要
就算唔得都唔好一輪嘴粗口問候人, 觀感真係唔好

BE HUMBLE呀

對依d人只能活動比佢密,人數比佢多

立即普選 否則攬炒

大家多用 Twitter

刻不容緩

就快輸，巴絲齊齊做實事

唔好輸

唔想輸就幫手

講就易
現實你勸得掂三個深藍變淺藍我話你叻
喺你勸緊嘅時候
你已經畀人打柒咗啦

903

[url][/url]

連登仔assemble

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

連登仔做野未

up

記住運動嘅對手唔係藍絲，唔好比人帶著遊花園

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

支持下啦各位

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

要推，做實事

幫手推呀，連登仔無理由輸鍵戰

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

越南馬嬲

連登最愛中國，中國人萬歲！

做野啊各位！！！！

啲死曱甴攪亂香港一定要打

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

點應付？已入group

相信大家專業嘅演技 歡迎大家角逐最佳男女主

幫你留名先

我地愛國愛黨連登仔，絕對真心唔係做戲

推推

個group close左

對家人數真係屈曬機

呢個要推

驕兵乃大敵

沒錯 五年後唔可以係再咁輕敵

打甲甴！
廢青唔聽話？打！
廢青搞事？打！
搞到佢地暴力暴淚 煽動佢地 比外媒影到惡行

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

行動post

大大力推！！！

我愛李國章

f

屌

和理非一齊做下野唔該

推！！

幫巴打推

推啊
連登仔鍵戰都輸似啲咩

唔准輕敵

p仔推唔到都要推

我愛葉劉

Up

831

我成撚日用自己把口 想去改變身邊藍絲既諗法到而家都tune 唔到個D 真係自私閪來的！
好撚想等到光復個一曰 mok 佢地硼牙！！！

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

對準政權 遍地開花

網戰都輸叫乜嘢連登仔？

支持

應該覆晒所有人了
輕推

推
我要食月餅🥮